覺唔覺得影人食飯好撚賤？

係條街食個飯都俾人影相放上網
屌你老味同之前影人食藍店果班人有乜分別

冇分別

視乎目的
諷刺時弊, 唔係影大頭我覺得冇問題